武漢肺炎已成中共切爾諾貝爾事件 呼籲立即全面罷工 只有3至5日救香港《蕭若元：蕭氏新聞台》2020-01-25

武漢肺炎已成中共切爾諾貝爾事件 呼籲立即全面罷工 只有3至5日救香港《蕭若元：蕭氏新聞台》2020-01-25

3至5日都無

好大劑

希望燒山感染到班聽佢既中佬高層
必須即時減少人口流動
好多公司都可以帶電腦
呢個決定絕對唔難

國際戰線：求國際封鎖香港

推